## Education Management System
### Клиент-серверное приложение для управления образовательным процессом

Команда №1:

* Сабитов Александр Александрович
* Тараненко Антон Сергеевич
* Шарин Игорь Владимирович

---

### Требования к проекту:

1. Система должна иметь UI web, несколько сервисов, БД.
1. Минимальный функционал, который необходимо реализовать:
    * Добавление/удаление студентов и формирование групп.
    * Создание занятий, прикрепление заданий.
    * Выставление оценок студентам, вывод статистики по успеваемости.
    * Логирование.
    * Unit-тесты.
    * Документирование (javadoc).
1. Реализовать ролевую модель администратор/преподаватель/студент.
1. Взаимодействие с БД предпочтительнее реализовывать через Spring Data или Hibernate.
1. Для взаимодействия с UI желательно использовать REST сервисы.
1. Рекомендуется предпочтение при наращивании функционала отдать основной java-части, по UI (html и css) и БД – можно ограничиться базовым функционалом.

---

### Критерии приёмки проекта:

1. Работоспособность проекта.
2. Выполнение требований к проекту.
3. Техническая оценка кода (применение паттернов, нейминг, соблюдение общепринятых правил и принципов кодирования и проектирования и т.д.).
4. Оформление кода (документирование, логирование, readme).
5. Качество решения (Unit-тесты/автотесты/…).
6. Масштабирование (универсальность АПИ, применение ООП и т.д.).
7. Оценка UX.
8. Презентация проекта.

---

### Доступы для тестирования проекта

student: логин - student, пароль - student<br>
teacher - логин - teacher, пароль - teacher<br>
administrator - логин - admin, пароль - admin<br>

[Диаграммы проекта по ссылке](https://drive.google.com/file/d/1kgO7JTxwGGX-6ghN4cc1bYP9iL1kku7w/view)